有冇Poly仔17/11搭巴士漏低咗張畢業證書啊？

有人執到啊，呢啲咁重要嘅嘢都可以唔見嘅？

可能佢見到777個名就唔想要, 掉低左.

我朋友叫我幫下佢手睇下搵唔搵到本人 冇就送翻車廠 到時有排搞

11月17日對poly黎講, 張cert唔要好過

拎返去poly會唔會有少少機會聯絡到失主